當摩通都唱好Bitcoin

是否散水局？